點解香港唔用錢請公安老解 要二萬幾一個月養毅進仔?

反正都唔洗用委任證不如幫国家慳錢啦 炒哂啲藍衫

駁唔到

公安知唔知PC 實際人工架

應該要好好向老解宣傳香港警察幾錢人工

林鄭夠高人工過敗北啦

大陸官既人工只係收入既一小部分